尋晚已經有人由白轉黑營造對打畫面，唔好著黑衣著黑衣係鬼

香港人要進步，就要學習對家既招數
鄉親父老小心有鬼著白衫周圍搞事!!

大家係咪掛住報復，無諗過利用？